美股認真討論區 CLXXIX

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

今晚應可試跌3000點

-4000點

Tvix 532放左 唔玩了

又要做D學校問卷...

今日賭場係2145開

細V之後會慢慢插住收
淡友有哂劇本響手啦

真心勸手持sqqq嘅盤前賣一半
升幅已經接近會熔斷兩次嘅波幅

新手想賭錢 有咩建議

股神又贏

oxy

溶斷3個字

SQQQ 根伯式永續呀

美股POST手足大勝日大家坐穩

半個鐘呀

唔知有冇機會見識跌20%全日收市

有742股在手....

一日

Tqqq

allin EOG, 4月前包你有得執

熔完2次d人仲驚，仲升得多

唔熊唔買

玩大話骰咩

一邊食飯一邊睇
餸都唔洗夾

CCL

29.6放咗了 食吓花生算

推po快到追唔到

金暴跌， 股市會不停尋底

手持tvix sqqq既手足好放 唔好貪心

千期唔好入國債或金，班大戶換緊cash

其實有沒可能一開返即刻又停

DB幾時drop to zero

1股正股都冇 連80個MPF都係CASH
唔玩SQQQ TQQQ好很悶

巴打手足們 hold cash

好快

其中關係係...?

唔好開市買put 太過IV hold cash

自己睇返每次大股災同金關係， 講咗好多次，金本身無生產價值。

Jung 會 drop to zero 先

一開即停 你地想放都冇得放

隻隻見過叫買put既
依家正股都跌左十幾廿蚊
燈神認命唔買就升買親就跌
老散宿命

cash ready baby 共濟會繼續玩吧

勸世

真係好驚，put極都有
前一日升2000第2日跌番哂
大心臟都癲

狂賭討論區

sqqq 如果話賺個波幅咪減持，但唔肯定你有冇位入番，其實睇落個跌幅好大，佢只不過系跌番上星期收市前果野30分鐘果野托市
長渣有信心再有肉食
利申持有唔放

千期咪諗炒金同國債波幅，只會向下。

放左啲Sqqq
等佢回彈再入過

set埋啲閪價有無得諗
入到就入入唔到當賺少左

NEE咩料？

墜左機啦

銀跌到睇唔到影, 同石油一樣

Put緊s &p都覺得係咁
根本而家好多次彈都彈唔起
分幾注係長渣、搏反彈咁得閒出入下都得

無得諗，錯過咗由佢啦，暴跌過後你識玩都可以大賺，洗派後仲易玩。

hold cash

希望公開巴 無事啦。

炒咁政治商品

真心正 越睇d貨越平有cash 真好末來十年會大賺，唔洗再炒黎炒去

我想問下點樣放

我睇依加仲係 market close

掛定單搏大霧

記住錢永遠係最老實

睇款應該會反彈

鳩up

禮拜五侵侵走出黎擺到明要造市，個勢根本冇好過，仲要心急印銀紙，唔回番就有假

點解美期唔郁，跌1041

又唔係5%

入唔入少少tqqq好？有冇師兄入咗

又係呢d講法

仲有巴打炒緊油定銀？
油呢d妖貨真係
是旦一單消息就夾撚死
Dead or alive 真係冇路捉既狂賭之淵⋯唔好玩咁大好

阿婆都識賭

Sqqq 23.3入
29.4走左

-4000點未停市囉, 聽日永續~~

有錢先有bargaining power
之後先可以做想做既野

-20% 我地黎啦
其實都預左佢要咁做
但關邊境唔知幾時開得番
貨運dead

耐心忍耐

我都諗緊放唔放，而家手上好多

原來係你呀

計定幾錢走止賺啦

咁多壞消息

咁我啲PUT 幾時可以食糊

話左tqqq最後特價時段

轉身快過C朗級別巴打 ，最終strong hold 咗期油。

市場就係咁，無咩必然，但金股債關係 十年大牛同 熊市係有必然定律

食咗糊先啦 sqqq快上快落

想入返少少，博佢反彈

DIU TSLA咁就465早知過夜
諗住今日盤前頂盡500

諗定市底點操作maximize profit 仲好搵個做淡

金價暴跌，係咪大戶斬倉

上次靜止 開市插插
今晚唔知係唔係一樣

小注養妻活兒
大注定國興邦

我主要係今晚冇時間睇住個市

依家仲入唔入好

睇下今晚幾耐放小息囉

入,問咩? 大家都係淡友

spy跌緊9.9%,應該開市1秒就熔斷

舊玩具又可以玩多次

有機會一開波即刻停 挑戰上次5分鐘記錄

依家好似去到29.幾。

大戶分段hold cash , 但炒金傻仔以為市無啦Qe 呀錢唔值錢呀， 將股市再拉低其實吸緊貨，但我地無理由宜家接。

其實好多股係合理價了，但羅富柴家族操作係要老實人嚇到輸錢走。 絕望。

等待吧，佢會比佃超級特價股票我地買

金係泡末時候先離罩價，當泡沫爆咗還原基本。 就係咁簡單

真係痴撚線

唔放冇得放

唔敢入 如果今日彈唔起又唔敢渣過夜
最後要成晚睇實個市搵位出返

今晚一齊見證歴史 美女未試過trigger level 2 circuit breaker

手足巴打 hold cash

有無巴打留意緊 ITA 同 JETS

又係嘅，都係咪攪。

真係合理價咩...

星期五set左450點知放唔出…重升1900點
今朝見減息加QE 個心離一離…點知…
543全放…等佢熔斷左應該會落番啲
再睇位入過

最後警告，唔好撈底，呢度冇底

一樣大量put 開市即停都唔知點放

咁大注

最多咪0 邊會無底

大戶

真，大家而家搵定多d錢
到時狂掃特價股，可以退休

人手太短，出手要更大

但二次熔斷係咪唔會落番啲

今晚盤前咁激

以後唔信有野可以避險了，除左 cash

跌呀!

290股即係幾錢

一開波講左唔會計唔會預諗個底響邊
等d put 賺夠再諗啦

輸deflation 好過輸身家

已經留咗錢，去到谷底入下appl同，google

Apple 230左右先合理。但呢d市都唔會純用合理價買
全部set高位cut一半做參考

如果每日跌兩千點，一個月後係幾多點？

80萬港幣

人生可以見證第3次熔斷，諗起都開心

巴打計數機都唔識禁都入黎?
SHOW晒比你睇仲要問

真

想一日見證兩次

債會説話 。

一日四千得唔得?

3大法人張路紙真係未輸過

有exemption吧 esp貨運呢部分

唔好咁貪心啦， 今日跌3千先，聽日先跌4千啦

今日四千先睇到全停呀

想問下如果睇好後市有冇咩產品沽空高槓桿d
sqqq 3倍道指唔多夠
put 既操作唔系好識
求指教

我都想，今日跌夠3000點啦

諗定買咩股點操作仲好，不久便是時機

真係好正

希望唔會一日三次

今晚係停 !! 要講幾次

三次就停市，咁就

玩咁大

TVIX 爆上533

你啲tvix星期五放曬？

如果開市跌20%， 華爾街班大戶可以提早收得工，我地又有平貨掃，一舉兩得

long call 年尾 我都有好細注Call石油9月到期 以小搏大

蝕少少放咗，23.3入哂sqqq

巴打們覺得幾時到底呢?

margin call sqqq

我hold到今日
Sqqq個晚24入

我覺得16000至18000

今晚等收錢

我入左

2幻一定頂唔住

底咪0 成日估底

搏熔斷三次？

實際數比較難估計,但一定穿18000

停市既話 tvix係咪玩完?

正put 唔驚

有股神

我29.4散釃sqqq

底唔知，但見底有機會唔洗兩星期。

點解咁估？

就系option操作唔識，如果美股都有牛熊或者窩輪咁方便就好，就算比人食d 價都冇所謂

唔洗好耐買靚股，唔洗心掛掛

劇本：開波即停，停完再插多野之後冷靜下補番少少

我係樂觀d嘅，所以我覺得跌4成至5成

agree

日經急彈2% 咩事

有冇靚股分享

margin直接買sqqq
借盡10%本金
9x3=27倍 仲唔夠大呀

mpf 港股28000 轉咗保守， 轉返間有美股先得

4至5成今晚就到啦

Dis?amd?

總之供應鏈斷左一定陷球鏟

來來去去買過一日咋

$m , 如果tsla 跌得多 都會 諗起都興奮

市場上個個都risk parity既後果
多麼痛的領悟

我等緊SOXL 跌到50蚊

入完市可能會末日論出黎震多10% 但唔理，到時已經超合理特價抵屌。

有冇師兄追入sqqq?

賭命一支一分k打爆你

好似星期五咁魔棍千升就係咁先

唔駛追 上星五開會前入

我放
等回彈左先算

IFC見

大跌

我記得有一日trump話放5000億，支一分k有550點

睇跌宜家先入 ，咩玩法

贏粒糖 輸間廠

無乜野既，你擺1000鎂落去，最多俾人斬ja

你全倉我就真係佩服

老老柒柒賭得咁叻，底位牛一仲易賭啦。

傳播壞風氣

唔好咁啦, 都要有人接你先放到架

睇淡唔等於識買淡，普通散戶最多係一齊放貨，呢條準則比較識合升市

IV咁柒高，夾一夾縮一縮窩，到時震過貓王

CNBC預計三大指數開市即熔斷

唔好氹我開心喎

跌勢confirm嘛
人是貪心的

根據劇本
今日跌到仆街聽日就會係大奇蹟日
今晚入tqqq就真

到時又會有人問 點解跌咁多我隻put都唔升

痴線，星期五晚又唔加

呢次真係呀婆都識預計

警世：跌緊再追跌通常都仆直

真係多膠人，傳播膠風氣，害死班後生。

納指仲係跌咁少 真係傻的

無睇一個鐘已經勁多post，4xx個

Tvix 仲未放睇下開市會唔會即斷先

未訓醒？ 跌停

直short好過，無iv值
可控可防，想杆桿咪margin

其實IB 道期 index option係咪要開左futures先買到

跌咁多仲追跌去賭既就由佢啦

今晚就反彈 開啓十年牛市

我覺得一定有高位俾大家加put 入sq
唔洗咁心急

追幾格都好啊 好過之後上到40幾蚊就冇得追
Ps:我肯定當Sqqq升穿40蚊時，指數一定跌穿上升軌道

其實係未可以響開市之後先買 會平D

到時候死得仲快，當初我都係初玩short 近排，諗住挑戰食縮iv 點知爆邊，但唔想接貨，焗平。 之後個日$m升返上158 ， 捱到 食兩邊時間值。 唔做好過做。得不嘗失，機會多的是。

但係當停止15分鐘嗰陣 就得番依啲同sqqq先知個走勢

問題呢班友，咁講會有傳染病。

佢地成班有廢佬像徵

每次股災成功摸底嘅人都係好少數邊有咁易
而家個個食花生，當個市開始有反彈先見真章

美帝今晚會唔會一開市就停市，15分鐘後，再停多次

得大行先會知個底，班友實會知

今晚實好精彩

今晚看戲

油都跌咁多真係唔合理
呢d實際資產印多左錢應該通脹貴返先岩

唔該挾下 比位put啦

今晚又係玩 tvix sqqq
我去汁格仔算

諗起過一排掃世紀大特價d貨，真係開心到我

今晚9折，聽日買再9折

今日唔會夾，由個市沽， 宜家iv高 ，但再賣多d 高iv put出去先一次過夾

直short 唔係short put call

上個禮拜5 夾果下仲唔滿意？

無玩直short期貨

其實股市咁樣
有少少擔心影響工作
好驚失業

今日岩岩失左
但感覺唔錯, 想走好耐

好彩份工似鐵飯碗

SAME
過多兩三個月就黎料

買左啲yen夠免費去一次日本旅行

新手請教

dow after hours嘅升同跌影唔影響開市嘅價位？

輸錢加失業
點搞

係驚今年年尾冇bonus

#METOO

我做IT驚春

岩岩果年都已經無

short 左 sqqq

而家好興奮

IMF出招？

same
鳩估：開市即停 tvix 彈上550 開番跌落460～480 磨到收市

唔夠紅巴你叻
好擔心被裁

搵工 咩都做住先

不嬲都無咩

我估彈都唔彈

原本實體經濟就差
股再差埋 大企有一間破產嘅話
細嘅都跟住摺

IT 加人工

除左做bank 果d 垃圾

仆你個街好彩星期五一鳩放哂TQQQ....

巴打都係it?

有tesla put 500 20/3/2020
大家會食左先定放到星期五睇下咩環境？

點放

2020 係一個好好課堂

訓左

有份工已經好好，忍幾年，有工到時cv就靚過好多人，可轉工升職

巴打你識咁多野
點會怕裁員

一動不如一靜

入哂價內放左佢啦
要搏就換張遠d, lock profit啦

tqqq大特價

又黎

你日日睇D, 一年後都同我差不多jer

28Feb號開始幾乎日日都買賣tvix
發現佢有個大約既行法 次次爆升都係咁

利申：鳩up

都岩 落左袋先係自己錢

你心底唔好呀~

停工2個月 比上個禮拜收到既風多2 weeks

Ongoing 既 clinical trials都想停埋

痴線

56蚊入咗SDOW

美國實體經濟係肺炎前好強勁
如果肺炎好快控制到
見好多地方連餐廳都強制關門
會唔會彈得好快呢？

邊行

本地救到, 環球都大影響
淨係歐豬都玩死大家

上次非農真係幾靚仔
可惜

點會 上年年中已經開始放緩架啦

我睇就應該會慢慢跌番落去
平時盤前都係陰升10零%
今日平過d港女

我睇今日tvix應該差唔多見頂
除非跌溶第二次

成個月時間侵侵都0反應，可以話幾廢下

強勁都係靠qe出嚟
經濟停頓 餐飲業都執埋嘅話
陪埋零售 旅遊一齊死

鎮樓幅侵侵坦克係咪要換一換

出手了！IMF：準備好1萬億美元抗疫救經濟

星期五過咗夜sdow好後悔啱先放咗。。

等睇今晚低開高收

想保db

Vix又爆升

準備夾春袋？

斷左我點放sqqq

5分鐘

見好就收

冷靜完
都係繼續沽
再跌

有鬼用咩

唔存在嘅野係唔會有0

好早已經有巴打畫左個雙頂
之後後抽再穿低已經

即日不如用十分一既錢買TQQQ CALL

Tvix 551.7

Vti咩事 上左171蚊既

撳錯制sor

期指反而冇咁多...雖然本身就大低水
睇黎指數真係要跌到同期指個數差唔多

今晚 -13%/20% 不是夢

熔斷吧

見證歷史時刻

見證歷史

啲trader係咪都跌到眼瓊瓊 呢排成日禁錯制

應該一開就溶

Spxu pre market +33%係咪終於可以見識到-20%熔斷

可能搵太多想俾人賺下

做善事姐

公司錢左手
交
自己錢右手

當google都10%
有咩股可以避到？
準備20%今晚

條撚準備

今日連investment grade bond都要蝕價

ZM

cash

國債都要收皮，雪崩之下

最近日日都historic moment 好正

如果溶兩次咁點

老師今天有咩玩，gum

都話三次

覺得市前tvix過度反應

鳩up

bomb！

9點9先開市

大家覺得sqqq有無可能返上年6月

打陣機先都夠時間

UCO 摸底入先

上個禮拜晚晚都估熔兩次，到頭來都係熔一次
食屎啦美女

看下點先，返正 put=money, 如果有mid day bounce的買多d put 等4時之前出便得

熔完就到入番tqqq, 呀婆都識玩

唔過夜？

收到

我啲TQQQ 真係收撚得皮 dllm
留番比個孫

同我一樣諗法老師老師

希望佢全力做好防疫，如果唔係唔知幾多年先恢復到

既然要吹20%
你地仲唔all in tvix真係執輸行頭了

利申我唔敢

m&a, 今年其實唔係想像中咁差, m&a黎講

減息後
債今日終於升

去到個孫會渣都無

侵侵都要祈禱, 玩完了

邊度升？

39入咗tqqq典算

其實tqqq會唔會好似牛熊咁食價

定係同一個位升番個時tqqq都係同一個價錢

而家有40.35 可以贏番1蚊

LM

入左SQQQ/TVIX嘅巴打今晚過唔過夜

tlt

咩位？

痴撚線總統

驚咪宜家走

佢咁老實
都幾好

想過,留名

金都跌到咁，我唔玩啦脾番d錢我

其實唔關事
佢對上三月第一次熔斷 盤前上320
之後斷完佢直插250 但道指都係維持-2000～-2200
所以我覺得唔關事 長遠個市都會跌勢
tvix可以入 但我自己會等佢跌番小小

不過 如果真係歷史性跌13% 20%
咁可能tvix直升上$800收市呢

same

大跌市會食差價，好似隻uwt，油有日跌30%，佢跌70%，就升油去返50蚊，uwt都去唔返之前果位

每日都創造歷史

你間公司幾錢入得

好緊張 賭場準備開幕

9點9開市

溶斷有開盤未
想all in 3分鐘內溶斷

聽日9:30開市

老細搞緊火箭
上次射唔起我老細好嬲

唔敢睇

等睇停市

唔洗3分鐘啦，spy跌緊10.5%，一開即熔

提提大家
今日10：15 收市

TQQQ 係我有生之年仲會唔會升番$60

呢度啲人好興奮喎
做咩同市場作對

而家比佢成功射完再降可能可以跌少1-2%

期油跌到得返29.45

仲貴過TESLA

真係有d緊張
24.3 sqqq 開市想再入埋半倉

盤前食左半 等今晚有冇彈 冇彈就keep

廢老又贏

嘩咁睇錯邊好撚慘

好想入tesla , 排定350先

一罐可樂貴過一桶油日子不遠矣

會唔會聽日又跌返....

上星期一就係咁 仲要今日都破唔到前頂

話說如果停市會唔會有after market

已經過左啦

oxy rap

$55

DLLMMMMMMMMMM

天災 超過人類力量
只好求神

仲係好貴，落入25蚊就可以買油股同ETF

你宜家經歷緊既係熊市

今晚落到350咁驚嚇

認真巴菲特玩係以市場良心去做。 你估散戶，咩都由佢drop to zero 咩。

發財立品，好值得人欣賞喎

港股7200 7500 都係會有磨蝕?
係咪其實有3倍，2倍 ETF 都有磨蝕

唔放？

捱咗一個星期終於回本喇
浪費咗勁多機會成本

直頭抗跌重心
佢今轉係做starlink mission
好彩唔係nasa

日結就會有磨蝕

升唔放
跌唔放
幾時放？唔知

根本就係武漢人工病毒

我都想今晚，但應該唔得，雖然格sir話450可以開始慢慢入，但我都係覺得350先吸引

唔好意思 問多句
點分係咪日結?

跟

希望有超級特價

SQQQ

bitcoin原來得返4500

350?.分般入穩d

前幾日先去左2字頭

今晚睇美股跌20%

今晚呢到會有幾多新百萬富翁出現 ??

坐等1秒立即停

4分鐘

取代黃金喎
波幅係取代到嘅

次次都係愈搞愈衰

最後4分鐘, 微秒溶斷預備

火燎森叫人入市

買唔切molamola

好緊張

題外話 今次突然減息1厘
美國有d中小型銀行反應唔切
直接暫停左按揭/ refinance 申請

2倍好d, 極端d講，如果正股跌20%，你隻3倍ETF就跌60%，正股只需要升返25%就去返原本果位，但3倍ETF要升2.5倍，姐係正股要升80%，呢個仲未計每日磨下磨下嘅因素

有咩好緊張啫
Spy都-10%了，9:45先返黎緊張啦

準備

會唔會彈下咁

全世界埋位

賭場

God bless usa

如果美股Rip左

即係無god

Ready

我賭3分鐘融斷~

有無人高追SQQQ

柒左，應該係升1.5倍

我賭1分鐘

Boom

2秒

停左

有冇1秒

有冇賭場開市直播？

十秒

秒停了

5秒收工

GET SET SELL!!!!!!!

<60s

屌...係1秒...

快到呢

一開場就停了

9秒

Cls

停

開咗市1秒

1秒？

完......

1秒9%

笑死

停撚左

有冇3秒

cls

睇住個世界崩壞真係好爽

一秒

納指真係硬到爆,7%都冇...

怒插2千點

秒

一開就停咗

真係一秒

快到

我個實時跌咗2下就H咗

痴撚線，一開即停

跌停咗

美股rap

CLS

0秒跌停

開市
停市倒數開始

9.71%

摩根cls

笑咗

仲以為個app lag

姐係15分鐘後tqqq有幾多同我掃幾多

期都未跟到跌就完咗....

又再次見證歷史

CLS 1 秒有無

想放都無得放

會唔會20%

RAP

屌

下一步13%

估唔到炒股可以炒到打機咁
一開波就俾人定左身 想走都走唔到

9.71%
好
21:45 賭場再開, 大家落注幾多分鐘13%

做乜9姐

電腦盤應該成交到

無操作空間

單都sd唔切

見佢跳左兩野即停

會唔會10點3見

又見證歷史

已停？

5秒熔斷

跌多3%就得

納指都係好硬

會唔會一開返就溶多次

好刺激呀 有10股TVIX繼續賭下先

希望唔會
停市悶死我

盤前買左正股
好似冇想像中彈咁多

支持歷史上第一次level 2 break

好明顯成交唔切

SQQQ +30% = Nasdaq 100 -10%?

我睇緊utube 個鬼佬係咁叫shock

5%呀，計S&P架

納dee真係好硬正 想再推落sqqq

即日level3比你睇

易到

個app 閃一下 就停左

仲有10隻dow成份股未行啵

1秒都無

有啲股跳都未跳就停咗

一開即停

邊個都唔洗旨意走!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得罪方丈還想跑???

仲快過搶iPhone

5%呀
睇SPX唔該

一開就停...

好想睇侵侵會講咩

嘩

UAL 個價無更新

真心係一秒, 望住個APP一開就全部變哂停牌

乜而加美股9:45先開市

好想睇LEVEL 2先

the stocks market is well

3x

點解停左係度唔郁但冇停牌

tvix 10000

go go go

個server勁呀，咁都唔爆
俾著HK it9

spce 要請trump 坐火箭:(

all fake news

股災

22:00:02

係咪會提早收工

TVIX

DB print money

勁撚似EVA入面成排無人機比人打爆個陣彈一堆no signal咁

Dal今日都仲未跌

點解人地啲跌咁多，自己個啲跌咁少

屌啲金跌到

wmt都好似係

俾你位沽

屌你老味仲以為死機個價唔跳

Fake market!!!!!!

Tvix都停埋

link

歷史一刻，一秒就停

仲有邊個未清倉(唔計睇淡)

雖然而家先清反而可能比人左一巴右一巴....

好痴線

有冇人數到幾多秒就停左

好彩留住tvix

到底仲會斷幾多次

好大機會

Futu apps 都未load到盤前價

9:45再開？

SQQQ
TVIX

我用cs跳左3下，應該有2秒

我ib跳咗2下價位

想睇返果個一日大跌一日大升個excel

又直播

我仲有D星期五買既正股未走
未驚過

CS 有三下
估計有3-5秒

GS仲未有成交

係咪之前升得太高 斷到無哂感覺

係咁講 unbelievable

啲put都未出到價就停左

宜家唔走要等下個十年

10點先開

要等聽日

今晚應該可以早d訓

Ccl今日唔洗輸

係咪熄燈

一日斷2次好了

見到有D PUT 一秒都成交到1張, 真心犀利

有冇試過真係一日斷三次

兩次都無

仲有半倉正股

又黎見證歷史post

第2階段熔斷先見真章

歷史時刻留名

歷史上無
今年可唔可以創造歷史

5分鐘後賭場重開!

歷史post留名

勁過911啦，美元信任危機，無人再信QE可以玩落去無後果

點解阿里無事?!?!

放唔放sqqq好

熊熊哈

喵準tq, 呀婆都知熔完點玩

1929 年一日跌兩成幾 不過未有熔斷機制

咁都放
同錢過唔去咩

歷史留名

幾好 放paid leave

過左啦

留名

屌唔記得set咗止賺 一開市就幫我平咗

真係好撚癲
level1 滿足唔到大家了

等見證歷史

Beyond meet巴打還好嗎？

一開返會唔會抽返上去

咩工咁好

Ok

驚一日停三次

tvix 10000 gogogooooooooooooooo

Sqqq 被strong hold

又要多謝looollllll巴打一次

唔奇 上兩次都係咁

我重貨

Lm 歷史

仲有4分鐘...廁所時間就快完

未停三次囉..聽日再玩
根伯式永續

會，抽升十萬點

意粉禁沽空都跌11%

空倉 見證歷史

10點見

LP DB 巴打揮下手

經歷過今日
第日回復番正常應該會覺得美股好撚悶

好快可以去多次

嗰D教人借錢 leverage 買junk bond 依家會點??

都係，咁繼續hope

入SPCE，上返$20 easy

hold

lm

日日咁玩心臟唔得

Fat fat，會話自己一早走咗

得20張無左個發達機會

多謝looll 巴

9秒就停左

準備10:01分再見

撚蛇

擺埋兩三年算啦
遲下個價殘再溝

希望快d跌到20%，咁就可以早d訓

賭場,正式開始!!!!!!!!!!

tvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllltvix 10000 goooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaalllllllllllllllllllllllllll

第2 round is coming

有冇人好享受停既moment 終於唔會再蝕落去

諗緊幾錢賣走sqqq

排定D cheap put執人地雞

Get ready man

RTHK有直播 想睇13%現場情況

無野做睇電視算

me too 得400張

我都係

已經唔係過山車 係跳樓機

睇下頂到幾耐

有幸見證美股，一個禮拜熔斷2次

冇停?

gogo 13%

11.35%!!!

GAME START

走晒貨既表示好想見證

繼續跌

暴跌

好撚痴線

12%!!!!!!!!

唔識彈

第二休門 開!!!!!!!!!!

快13%

邊有諗過道指會有一日跌成三千點 真係cls

就快13

斷第二次！準備！

TVIX好多人走貨

唔夠3%

條撚準備!

停2次

倒數2.5

12.04%!!!!!

tvix

跌2700幾點

好在上星期入左sqqq過夜

隻隻都跌10幾%

tvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvixtvix

cant buy 8

好彩有跟大家搵食

12%
加油

世界末日應該都係咁跌

Tsla入唔入得過
預揸2-3年

diu 但係點解SDOW 個價回左既？

唔使咁大聲

想反手一下TQQQ

11.86%

父狗啲tqqq點

倒數2

沽住2/3 PUT先

睇標普，而家11%

跌唔跌到落去嫁

唔好入住呀清

唔知今晚夾唔夾呢

可能轉頭話東岸停電
防跌大絕

回緊喎

有排跌
咁既勢去返200蚊都得啦

睇S&P

加油加油

仲有2%就第二次熔斷

仲以為TVIX 會再高D 510走算

走晒Sqqq

睇DJI把撚咩

正呀

上返啦

Ib又有熔斷feel

上星期最後抽升個下放曬
之後入左d sqqq過夜
今日話唔定可以追返條數

=
冇玩過

跌唔落？

V一放就反彈

SQQQ 升咁少既頂. 跌多左5,6百點佢先多1,2%

差1.5%炸

走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀走呀

咪又係咁上下

點先再停

爽撚到送錢

20400好硬

ching 最緊要人冇事 東山再起

唔玩la比返啲錢我

可唔可以開10分鍾逃生門

冇事啦，可以v上去啦

無事啦 升緊

SPY咩事?? 突然咁樣唔跟價既?

冇事了 升返了

走貨呀

跌唔落

tqqq做咩不斷升

小心俾人夾撚死啊喂

我都想要返d 錢丫

咁啱嘅

收到 唔想買老千股（港股）

別人恐懼時

我要更加恐懼

因為低處未算低

SHOPIFY 做乜冇開過市?

單日跌左12%仲嫌少 你估美國真係滅國咩

好似V上緊咁喎

提左幾次呀婆都識玩架喇

個劇本咁似港女....

先托後又插

有冇勇者買tqqq

好彩冇放

股神恐懼時

我要更加恐懼

Tqqq唔驚
妖股

SQQQ 既朋友,過夜?

盤前已經要買
依家買已遲

股神恐懼嗎 ?

MRNA硬淨到

跌唔落嘅

有少少過度恐慌左
你全球供應鏈斷都要有D數據出左黎先得嫁
E家跌到預左條鏈斷曬咁

30.3 走哂

冷靜冷靜,我發現好多巴打都痴撚左
冷靜少少正股驚閪呀

高J左?

不停升緊

我等緊水退陪巴爺爺裸泳

咁勇

快啲升多少少

本身掛過$450單
最衰取消左
如果唔係又食佢50蚊

睇左陣 遲左小小走 29.4

又龍市啦 打横行

30.5食左SQQQ先
清倉食花生

星期五開左成15分鐘

tqqq去唔到38$比我買

嚟啦13%啦好冇

dgld博唔博得過

人地就算依家沽晒佢都幾世都唔洗憂

放左sqqq 換左tqqq
完全賭錢

點解S&P500 跌11%

SPY 跌9.x %?

40 入左

跟樓上巴打排左$38 入TQQQ
入唔到

個個估到就唔使玩啦 抵死

tvix 走鬼呀

升翻啦升翻啦

OXY

多謝股神

直線反彈,不過真係睇唔出係低位支持定引牛
都係返去打陣機....

29.9放sqqq， 40.2到入tqqq

重唔走？

連燈威力又黎

大奇跡來了

升得咁快

TQQQ反CUP小注

d put出唔到價

OXY

多謝股神

唔反了

tvix真係次次都係咁玩

2邊夾

揸cash把啦

TQQQ @ 39

屌走唔到

依家感覺全美國男人斷J咁

＋1

夾升

入咗TQQQ +6%梗

都未算落返去啦 仲好高

又係呢招 熔斷完又爆升
升完又陰跌
無13%睇喇

Tvix 升呀

升番 冇事了

3%

其實次次都係咁
一熔一定夾升
跟住慢慢跌落DL收
但係岩先TQQQ唔到價買唔到

BX好吸引

其實一野上落太多, 係TRADE 唔到

連燈威力準備倒升

可能半夜先直插呢

上星期穿10
好似好硬跌唔番咁低

無事啦無事啦

oxy笑左

希望股神加大注

38蚊入左

想賣都賣唔到

SQQQ食價少左成4%..屌.

啱升返下次邊有得玩

終於食晒兩波 唔洗左一巴右一巴

God Bless the 股神!

股神加持 驚閪

係咪1015

仆街高追左tqqq

TQQQ +4%

各位計時啦 10分鍾渣 要走好走

咩事

係咪又停左 交易唔到

tsla得未

OXY 停牌

想點撚樣

係咪股神又入

逃生出口的一線光

options冇人買賣

又回緊 小心夾親

mark 咗30，睇黎好快到

TVIX唔係好明咩黎

今晚好戲 唔入市望下佢點玩

oxy咩事有冇人知...

想28左右入返SQQQ

35已經可以掃

升停？

復牌爆上所以再停

想入都唔入到 唉

走晒了

準備走鬼？

SQQQ TQQQ賭徒區

油爆升
同岩先大市爆升

???

隻野隔日升

係咪準備要入SQQQ

點解RDS.A唔喐

快撚啲熔多鑊

有冇人知直播緊交易所個啲背景電子聲代表啲咩...

隻DIS有冇咁硬淨, 樂園差唔多收哂皮, 支那木蘭又delay都可以跌唔穿90

嘩酒走
熊軍反CUP

oxy 開返

好在大心藏

個價好似玩牛熊咁
升左50格

除左sqqq tqqq tvix仲有冇其他入得過？

升緊喎

仲有
SDOW 同UDOW
SPXU 同 UPRO

睇個款又係妹上妹落

OXY

再跌多D啦

TQQQ 跌返落去

話時話隻AMZN
隻隻都跌10%果時佢跌6%都無??

Oxy真係長玩長有

開始插

仲賺緊

證明公司實力夠

正股驚閪果啲走啦屌

已經走左

走了

多咗人網購

我指佢次次都premkt overpriced
之後一熔斷就鳩插亂發

聽連登仔823蚊入TSLA
開心，留到比阿孫

咁快

牛牛美股孖展即日還都係唔洗錢？

輸一半

sqqq 突然上番29蚊 育定有古怪

走啦 除非你諗住坐 最多咪賺少1 2蚊
咁都爆得上 冇野講

我賺5% 已經走左

睇下今晚入唔入到少少tsla玩下

之前49.9入走唔走好

tqqq有 賺就走
上次坐撚到喊

依家溝都係600幾

呢隻股好似跟歐洲果邊行喎

我都有，坐下先

TVIX 500走咗

嚇死人

走左先係真正賺左

已出一半貨
零成本投資法

一點有神秘力量

賺左兩餐，走了走了

新手問題，頭先買左一張contract試下個過程，期權係咪唔比即日賣的？
用緊firstrade

12點 轉左夏令

妹到完場...??

好眼訓 停第二次 等我放埋 比我早D訓得唔得

google 'good faith valuation'

頭先跌11%果陣，入左貨

無25K咪day trade唔到

成副身家買撚哂Sqqq 賺埋呢筆有首期跌呀！！！

sp spy

隻ZM咩事

手上仲有visa同wix 今日應該幾時走/聽日走？

有50k

恭喜晒
大家一齊賺

坐啦 仲走

可以 但最多三次每五個交易日

我隻put完全唔識跳價 明明正股跌到仆街

home office 股

Waaaa 買幾大

50k 可以無限day trade

Sqqq跟期貨
食價食到癲

間間學校都用佢上堂

之前無purchasing power個陣透支買股票見過，期權都會trigger?

咁應該係出價問題

sq 跌呀跌呀！

SQQQ食價食到..

賭咁大

咁你聽仆街都得

佢話超出每日交易限額

好在上星期倒升個下散曬貨
如果唔係今日真係喊出來

咁多謝啦，上天會懲罰貪婪嘅人

等緊你呀Tsla 440

排350

ching 咁快立flag

ZM真係妖到呢

可能人地20蚊已經入左呢

坐到去邊好 等佢反彈又唔彈得足 應該有排要跌喇

咁幫你唔到
唔太熟Firstrade

個個係屋企online shopping

快d 扑暈我

都多謝巴打

回穩
轉頭再跌

個沽盤太大,12點前好大機會13%

Don’t day trade if you don’t have day trade permission from brokerage firm

你地講既IV係咩黎

我隻oxy都係

$28嘅話有冇人敢入sqqq?

King of Gay Bear

頭先好似都11.x%？

明白but無意去day trade，只係第一次買1張contract想摸下流程，咁岩見到問下

啲put 無人肯接貨..

351

成晚又妹下妹下

臨收巿先夾

淆咩?上星期一早上過31

上上落落又係到撚狗

我上個禮拜係度係咁問Options D問題
真心多謝各位巴打耐心解答我 岩岩小試牛刀左

恭喜

你禁入去個人資料個到,
睇下有無咩權限無左

請教下ibhk係咪無限制day trade?

最高47

Me

跌咁少，又要坐等天光

Gun